手足小心！提防被女朋友佈雷炸到四分五裂！！！(有圖)

話說小弟正話同女友行uniqlo，咁佢就見到件咁既衫啦。

唔知你地見到呢件衫既第一眼有無聯想到某個po？(有既話恭喜你，你既警覺性好高；無都唔緊要，我用我血的教訓去拯救你)

突然！佢毫無徵兆咁問左句，係呢bb 你有無睇過個po講日本發起左個挑戰XXXXXXXXXX

佢未講完我即刻條件反射懶醒咁哦...果個...

(個po 如下： 日本興起「不用雙手飲珍珠奶茶」挑戰熱潮)

講到呢到相信各位都知發生左咩事，就係咁我女朋友就嬲左我

我想係到講句，仆你個街minion真係好撚陰險

多謝提供笑話一則
正評俾奶茶post

果個？
咩果呀

1999

語意不清

雷乜撚？
雷老虎？

???
你咪話關你咩事囉 你都冇波

含自己條腸？

總之你地小心d

完全唔知你up乜鳩

咁關minions咩事

你做乜撚

up乜柒

keyword咪不用雙手，我點知佢點聯想到，你地有女時就明架啦

關我撚事咩，9唔搭8， 1999

連登仔有撚女朋友

你咪同條女講 我相信你都得既囉。

屌，你叫佢咁咪得

溝埋d幼稚女

當左喱度係乜乜乜乜十萬個理由
死返去facebook ig啦

咁就嬲？
條女飛機場仲咁自悲...
你下半世小心做人喇